想問下有冇香港點樣幫助內地既例子

想用黎回覆啲五毛
比如08年四川地震 香港捐左90億上去幫佢地etc

對付五毛唔可以成日第一句就屌佢老母，要用返佢最愛既袓國黎回應

可以由大飢荒講起

華東水災

同求 擊退/感化五毛有用

汶川地震

沒有香港 汶川什麼都不是

日日放150條支那狗落黎
拎曬香港資源
咁都唔算？

1991 年華東水災捐左7億

1998年水災捐左6.8億

2008年汶川地震捐左200億

全部都係大陸媒體，唔好話我地老作

選擇性失明